6‧9及6‧12俱無派員觀察警方行動

委員關注警員識別問題 警方指影片時間短：難下判斷
監警會成員、大律師李曉華關注在兩次遊行中執法的警員無展示委任證，或制服無顯示警員編號，劉賜蕙回應指，「一條片段可能只是節錄幾 10秒，或是 1、2 分鐘，很難下一個判斷。」她指有關市民覺得有任何不滿意地方，可以向投訴警察課投訴，警方會跟進。

又想推上國際

警方已好唔夠人？岩啊，十幾個圍一個緊係唔夠人啦

咩啊？比相又唔得比片又嫌短啊？